有無人可以屈曲手指尾 但係唔屈曲無名指？

係咪得我唔得 隻手指尾要屈曲既話 無名指都會跟住屈
手指呢啲野係咪無得練到分開控制？

唔得，因為係同一條muscle控制

不過可能因為我玩左好耐樂器

痴撚線 有無印象未玩之前得唔得

但係有巴打得喎

好似都得但冇咁順, 而家就可以自由控制

我左手都得 但右手唔得 巴打你右手可唔可以

可能因為我玩左好耐樂器

我都係左手得 右手做唔到

刺客信條咪有講

冇玩樂器都做到喎 亦都唔打機 左右手都得

flexor digitorum minimi 咪分開囉醒撚
唔識扮識 做乜鳩

啱啱試咗，左手唔得但右手好順暢，左手就算夾硬整都會即刻變返直

有冇人可以齋無名指舉起

呢個反而得

以前童軍逼我做呢個手勢

巴打張床好卡通

on9呀 邊有可能會全部人做到

兩種都做到